私家車買全保，車價應該寫幾多

當新車買入價？

睇你想比幾貴保費

捐左612未？ 中二為黃五毛支共牌都未考到 公屋窮撚 喺度扮嘢

Post地產版未

捐左未？定唔會捐？

係咪應該計架車全毀賠償？

今日地產冇新聞

我通常搵當時2手價咁上下

捐左未？定唔會捐？
今日主力追你數，
地產版定手足重要？
做狗做偽黃你自己揀，睇路！

好呀，等你

去邊到參考價值

你F5冇撚用，捐la
捐左幾日都避

28car

但唔係應該計如果全毀，買返架新車價？